\chapter{Uji Sensitivitas Metode}

\begin{enumerate}
    \item Uji Sensitivitas SAW
    \begin{enumerate}
        \item Sensitivitas Kriteria Pertama
        \begin{table}[!htbp]
\centering
\caption{Sensitivitas Kriteria Pertama}
\label{Sensitivitas Kriteria Pertama}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
A1 & 0.98 \\ \hline
A2 & 1.26 \\ \hline
A3 & 1.22 \\ \hline
A4 & 1.18 \\ \hline
A5 & 1.02 \\ \hline
A6 & 1.02 \\ \hline
\textbf{Max} & \textbf{1.26} \\ \hline
\textbf{Perubahan} & \textbf{0.44} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
        \item Sensitivitas Kriteria Kedua
        \begin{table}[!htbp]
\centering
\caption{Sensitivitas Kriteria Kedua}
\label{Sensitivitas Kriteria Kedua}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
A1 & 1.08 \\ \hline
A2 & 1.06 \\ \hline
A3 & 1.32 \\ \hline
A4 & 1.28 \\ \hline
A5 & 1.12 \\ \hline
A6 & 1.12 \\ \hline
\textbf{Max} & \textbf{1.32} \\ \hline
\textbf{Perubahan} & \textbf{0.5} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
\vspace{6cm}
        \item Sensitivitas Kriteria Ketiga
        \begin{table}[!htbp]
\centering
\caption{Sensitivitas Kriteria Ketiga}
\label{Sensitivitas Kriteria Ketiga}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
A1 & 1.08 \\ \hline
A2 & 1.16 \\ \hline
A3 & 1.32 \\ \hline
A4 & 1.18 \\ \hline
A5 & 1.22 \\ \hline
A6 & 0.92 \\ \hline
\textbf{Max} & \textbf{1.32} \\ \hline
\textbf{Perubahan} & \textbf{0.5} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
        \item Sensitivitas Kriteria Keempat
        \begin{table}[!htbp]
\centering
\caption{Sensitivitas Kirteria Keempat}
\label{Sensitivitas Keempat}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
A1 & 1.18 \\ \hline
A2 & 0.86 \\ \hline
A3 & 1.32 \\ \hline
A4 & 0.88 \\ \hline
A5 & 1.22 \\ \hline
A6 & 0.72 \\ \hline
\textbf{Max} & \textbf{1.32} \\ \hline
\textbf{Perubahan} & \textbf{0.5} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
        \item Sensitivitas Kriteria Kelima
    \begin{table}[!htbp]
\centering
\caption{Senstifitas Kriteria Kelima}
\label{Senstifitas Kriteria Kelima}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
A1 & 0.78 \\ \hline
A2 & 1.26 \\ \hline
A3 & 0.92 \\ \hline
A4 & 1.28 \\ \hline
A5 & 0.82 \\ \hline
A6 & 0.72 \\ \hline
\textbf{Max} & \textbf{1.28} \\ \hline
\textbf{Perubahan} & \textbf{0.46} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
\vspace{4cm}
        \item Presentase Sensitivitas
        \begin{table}[!htbp]
\centering
\caption{Presentase Sensitivitas}
\label{Presentase Sensitivitas}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
K1+0.5 & 0.44 \\ \hline
K2+0.5 & 0.5 \\ \hline
K3+0.5 & 0.5 \\ \hline
K4+0.5 & 0.5 \\ \hline
K5+0.5 & 0.46 \\ \hline
\textbf{Jumlah} & \textbf{2.4} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
    \end{enumerate}
    \item Uji Sensitivitas Topsis
    \begin{enumerate}
        \item Sensitivitas Kriteria Pertama
        \begin{table}[!htbp]
\centering
\caption{Sensitivitas Kriteria Pertama}
\label{Sensitivitas Kriteria Pertama}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
A1 & 0.2793 \\ \hline
A2 & 0.7015 \\ \hline
A3 & 0.5073 \\ \hline
A4 & 0.5313 \\ \hline
A5 & 0.3 \\ \hline
A6 & 0.3945 \\ \hline
\textbf{Max} & \textbf{0.7015} \\ \hline
\textbf{Perubahan} & \textbf{0.1336} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
        \item Sensitivitas Kriteria Kedua
        \begin{table}[!htbp]
\centering
\caption{Sensitivitas Kriteria Kedua}
\label{Sensitivitas Kriteria Kedua}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
A1 & 0.4376 \\ \hline
A2 & 0.4148 \\ \hline
A3 & 0.639 \\ \hline
A4 & 0.6713 \\ \hline
A5 & 0.4548 \\ \hline
A6 & 0.5327 \\ \hline
\textbf{Max} & \textbf{0.6713} \\ \hline
\textbf{Perubahan} & \textbf{0.1034} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
\vspace{4cm}
        \item Sensitivitas Kriteria Ketiga
        \begin{table}[!htbp]
\centering
\caption{Sensitivitas Kriteria Ketiga}
\label{Sensitivitas Kriteria Ketiga}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
A1 & 0.4393 \\ \hline
A2 & 0.5453 \\ \hline
A3 & 0.6451 \\ \hline
A4 & 0.5362 \\ \hline
A5 & 0.593 \\ \hline
A6 & 0.2177 \\ \hline
\textbf{Max} & \textbf{0.6451} \\ \hline
\textbf{Perubahan} & \textbf{0.0772} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
        \item Sensitivitas Kriteria Keempat
        \begin{table}[!htbp]
\centering
\caption{Sensitivitas Kriteria Keempat}
\label{Sensitivitas Kriteria Keempat}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
A1 & 0.7352 \\ \hline
A2 & 0.2607 \\ \hline
A3 & 0.7747 \\ \hline
A4 & 0.2464 \\ \hline
A5 & 0.7396 \\ \hline
A6 & 0.1359 \\ \hline
\textbf{Max} & \textbf{0.7747} \\ \hline
\textbf{Perubahan} & \textbf{0.2068} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table} 
        \item Sensitivitas Kriteria Kelima
        \begin{table}[!htbp]
\centering
\caption{Sensitivitas Kriteria Kelima}
\label{Sensitivitas Kriteria Kelima         }
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
A1 & 0.1685 \\ \hline
A2 & 0.8185 \\ \hline
A3 & 0.2059 \\ \hline
A4 & 0.8223 \\ \hline
A5 & 0.1825 \\ \hline
A6 & 0.118 \\ \hline
\textbf{Max} & \textbf{0.8223} \\ \hline
\textbf{Perubahan} & \textbf{0.2544} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
\vspace{4cm}
        \item Presentase Sensitivitas
        \begin{table}[!htbp]
\centering
\caption{Presentase Sensitivitas}
\label{Presentase Sensitivitas}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Kriteria & Topsis \\ \hline
K1+0.5 & 0.1336 \\ \hline
K2+0.5 & 0.1034 \\ \hline
K3+0.5 & 0.0772 \\ \hline
K4+0.5 & 0.2068 \\ \hline
K5+0.5 & 0.2544 \\ \hline
\textbf{Jumlah} & \textbf{0.7754} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
    \end{enumerate}
\end{enumerate}